王婆婆隔離營哽咽拍片報平安：香港已經變咗

有邊個睇完會唔心痛

手足

唔好係上面住啦
安全緊要

唔好再上大陸啦王婆婆

我地可以點幫佢

推